有無巴打試過為左追女仔而製造偶遇？

分享下
我衣加好L緊張
我企左成粒鐘喇

無癲啦-.-

我企過10粒鐘呀

冷靜啲 照下塊鏡先啦

企成粒鐘叫on9

點解好似成日見到你

好緊張

好得閒 無心

你係咪對住我製造偶遇？

我直接跟蹤㗎喎

你跟蹤佢咪一定偶遇得到囉
只要佢發現唔到你

有人搵車去接佢 你聽朝早啲啦

咪on9

咪咁撚癲

而家佢係尖沙咀坐緊係間coffee shop
我係樓上望住佢

企幾粒鍾就出聲
明明唔經，都兜過去搭多程車
持續3年

澳門男睇中人妻 60萬設局綁架演英雄救美 女方被放走後生疑報警

3年講多d

你話你？

不要暗戀...

佢而家係到睇書 好唔好去搭枱？

加油